[你問我答]做過pt pepper lunch

小妹做過胡椒廚房一個月自爆唔答

人工幾多 cp值高唔高

珍寶同極量嘅份量係咪整定？定睇心情你哋自己點畀都得？

新人入職$50 頭幾個星期會比你hea做學野 如果短期做 cp值幾高

份量會磅完再出餐 晚市多人有機會偷雞磅少10-20g左右 少人時候份量會做到好足做慣咗大概知要拎幾多肉 唔洗磅都得

大部分人食咩餐多

員工食d咩
會唔會忙到隻狗咁

材料產地分享下

廚房幾大

好耐無食 好貴

樓主做到player未？

員偷收夜果幾個任食
忙到狗既都係講緊lunch dinner果2個鐘
仲要唔係日日咁好生意，其實好好做

黑椒牛肉飯可以話係成間嘅招牌飯

食完件衫好臭

臨收工時間詳情可參考樓下留言
Lunch time 正常可以食牛肉飯加配料（包括芽菜、粟米、芝士、飯任加）
經理級可以食扒餐（雞扒+配料+飯）
做得熟手成日要做幾個位置（收銀、整餐、洗米煮飯、清潔）通常都要揀兩個走唔甩，除非間鋪請多幾個人就無咁辛苦

兩間殘廁Size

有學生証有得平仲有野飲送巴打大食可以叫佢俾多啲 唔洗另加錢

做死一間?

未阿個個都話我單純 呢世都做唔到

熊寶貝出動熱力另上

打漏咗個飯字